好唔開心，媽咪唔畀我同公屋仔拍拖

我，加拿大UBC畢業
佢，公屋仔
佢追我時承諾左好多野，會上進會發奮之類
但媽咪話佢係垃圾只係想玩我
我好亂好唔知點呀!!

搵返個公屋妹你媽咪就肯架啦

你呀媽都係想你傳宗接代姐

gayfox 真係gay味甚濃！

gayfox我估你都係0
不過小心呀！畀你男友屌得屎眼多會失禁㗎。。

你媽咪無錯喎，就算攪基，都間個有私樓的，咁被屌屎忽多屎出

公屋嫁公屋，個仔七軲轆

gay post

賣屎忽都揀個有錢 d la

咩叫ubc

請善用起底功能

公屋仔同你承諾好多野，根本係唔負責任既表現，你阿媽無錯，佢根本無打算過兌現承諾，因為佢無可能兌現到

咁想一齊 以後你養佢囉

公屋仔=低賤人種

又老公又男朋友，你玩晒啦

有老公同有男朋友有咩衝突??